# MULTI-CORE SYSTEM MONITOR
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# ccadeptic23, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-14 15:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-30 21:22+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#. 6.4->settings-schema.json->pageCPU->title
#. 3.0/DataProviders.js:107 3.0/prefs.js:183 3.2/DataProviders.js:107
#. 3.2/prefs.js:187 6.0/DataProviders.js:60 6.0/prefs.js:303 6.4/applet.js:1007
#. 6.4/applet.js:1044 3.4/DataProviders.js:58 3.4/prefs.js:195
#. 5.6/DataProviders.js:55 5.6/prefs.js:303 4.0/DataProviders.js:55
#. 4.0/prefs.js:303 3.0/prefsui.glade:452 3.2/prefsui.glade:504
#. 6.0/prefsui.glade:580 3.4/prefsui.glade:434 5.6/prefsui.glade:580
#. 4.0/prefsui.glade:580
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#. 3.0/DataProviders.js:113 3.2/DataProviders.js:113 6.0/DataProviders.js:128
#. 3.4/DataProviders.js:126 5.6/DataProviders.js:123 4.0/DataProviders.js:123
msgid "------------- CPU ------------"
msgstr "------------- CPU ------------"

#. 3.0/DataProviders.js:117 3.2/DataProviders.js:117 6.0/DataProviders.js:131
#. 6.4/applet.js:1046 3.4/DataProviders.js:129 5.6/DataProviders.js:126
#. 4.0/DataProviders.js:126
msgid "Core"
msgstr "核心"

#. 3.0/DataProviders.js:157 3.2/DataProviders.js:157 6.0/DataProviders.js:143
#. 6.4/applet.js:829 3.4/DataProviders.js:141 5.6/DataProviders.js:138
#. 4.0/DataProviders.js:138
msgid "MEM"
msgstr "内存"

#. 3.0/DataProviders.js:163 3.2/DataProviders.js:163 6.0/DataProviders.js:163
#. 3.4/DataProviders.js:161 5.6/DataProviders.js:158 4.0/DataProviders.js:158
msgid "----------- Memory -----------"
msgstr "------------- 内存 ------------"

#. 3.0/DataProviders.js:164 3.2/DataProviders.js:164 6.4/applet.js:44
msgid "Usedup:"
msgstr "已使用："

#. 3.0/DataProviders.js:165 3.2/DataProviders.js:165 6.0/DataProviders.js:164
#. 3.4/DataProviders.js:162 5.6/DataProviders.js:159 4.0/DataProviders.js:159
msgid "Cached:"
msgstr "已缓存："

#. 3.0/DataProviders.js:166 3.2/DataProviders.js:166 6.0/DataProviders.js:164
#. 3.4/DataProviders.js:162 5.6/DataProviders.js:159 4.0/DataProviders.js:159
msgid "Buffer:"
msgstr "缓冲："

#. 3.0/DataProviders.js:167 3.2/DataProviders.js:167 6.0/DataProviders.js:164
#. 6.4/applet.js:45 6.4/applet.js:879 3.4/DataProviders.js:162
#. 5.6/DataProviders.js:159 4.0/DataProviders.js:159
msgid "Free:"
msgstr "可用："

#. 3.0/DataProviders.js:194 3.2/DataProviders.js:194 6.0/DataProviders.js:178
#. 6.4/applet.js:959 3.4/DataProviders.js:176 5.6/DataProviders.js:173
#. 4.0/DataProviders.js:173
msgid "SWAP"
msgstr "交换分区"

#. 3.0/DataProviders.js:199 3.2/DataProviders.js:199 6.0/DataProviders.js:221
#. 3.4/DataProviders.js:194 5.6/DataProviders.js:193 4.0/DataProviders.js:193
msgid "------------ Swap ------------"
msgstr "----------- 交换分区 ----------"

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_colorSwap->description
#. 3.0/DataProviders.js:200 3.2/DataProviders.js:200 6.0/DataProviders.js:222
#. 6.4/applet.js:46 6.4/applet.js:987 3.4/DataProviders.js:195
#. 5.6/DataProviders.js:194 4.0/DataProviders.js:194 3.0/prefsui.glade:785
#. 3.2/prefsui.glade:837 6.0/prefsui.glade:907 3.4/prefsui.glade:761
#. 5.6/prefsui.glade:907 4.0/prefsui.glade:907
msgid "Swap"
msgstr "交换分区"

#. 3.0/DataProviders.js:264 3.2/DataProviders.js:264 6.0/DataProviders.js:232
#. 6.4/applet.js:1068 3.4/DataProviders.js:205 5.6/DataProviders.js:204
#. 4.0/DataProviders.js:204
msgid "NET"
msgstr "网络"

#. 3.0/DataProviders.js:305 3.2/DataProviders.js:305 6.0/DataProviders.js:323
#. 3.4/DataProviders.js:289 5.6/DataProviders.js:287 4.0/DataProviders.js:287
msgid "---------- Networks ----------"
msgstr "------------- 网络 ------------"

#. 3.0/DataProviders.js:308 3.2/DataProviders.js:308 6.0/DataProviders.js:334
#. 6.4/applet.js:47 6.4/applet.js:1177 3.4/DataProviders.js:300
#. 5.6/DataProviders.js:298 4.0/DataProviders.js:298
msgid "Down:"
msgstr "下行："

#. 3.0/DataProviders.js:308 3.0/DataProviders.js:309 3.2/DataProviders.js:308
#. 3.2/DataProviders.js:309
msgid "(KiB/s)"
msgstr "(KiB/s)"

#. 3.0/DataProviders.js:309 3.2/DataProviders.js:309 6.0/DataProviders.js:335
#. 6.4/applet.js:48 6.4/applet.js:1178 3.4/DataProviders.js:301
#. 5.6/DataProviders.js:299 4.0/DataProviders.js:299
msgid "Up:"
msgstr "上行："

#. 3.0/DataProviders.js:382 3.2/DataProviders.js:382 6.0/DataProviders.js:351
#. 6.4/applet.js:1195 3.4/DataProviders.js:317 5.6/DataProviders.js:315
#. 4.0/DataProviders.js:315
msgid "DISK"
msgstr "磁盘"

#. 3.0/DataProviders.js:408 3.2/DataProviders.js:408 6.0/DataProviders.js:412
#. 3.4/DataProviders.js:378 5.6/DataProviders.js:376 4.0/DataProviders.js:376
msgid "------------ Disks -----------"
msgstr "------------- 磁盘 ------------"

#. 3.0/DataProviders.js:411 3.2/DataProviders.js:411 6.0/DataProviders.js:420
#. 6.4/applet.js:49 6.4/applet.js:1303 3.4/DataProviders.js:386
#. 5.6/DataProviders.js:384 4.0/DataProviders.js:384
msgid "Read:"
msgstr "读取："

#. 3.0/DataProviders.js:411 3.0/DataProviders.js:412 3.2/DataProviders.js:411
#. 3.2/DataProviders.js:412
msgid "(MiB/s)"
msgstr "(MiB/s)"

#. 3.0/DataProviders.js:412 3.2/DataProviders.js:412 6.0/DataProviders.js:421
#. 6.4/applet.js:50 6.4/applet.js:1304 3.4/DataProviders.js:387
#. 5.6/DataProviders.js:385 4.0/DataProviders.js:385
msgid "Write:"
msgstr "写入："

#. 3.0/ErrorApplet.js:28 3.0/ErrorApplet.js:34 3.2/ErrorApplet.js:28
#. 3.2/ErrorApplet.js:34
msgid "Multi-Core System Monitor Error."
msgstr "多核系统监视器错误。"

#. 3.0/applet.js:141 3.2/applet.js:139 6.0/applet.js:318 3.4/applet.js:264
#. 5.6/applet.js:283 4.0/applet.js:275
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#. 3.0/applet.js:323 3.2/applet.js:334
msgid "Please install \"gir1.2-gtop-2.0\" package."
msgstr "请安装 “gir1.2-gtop-2.0” 软件包。"

#. 3.0/applet.js:328 3.2/applet.js:339
msgid "Reload this applet"
msgstr "重新加载这个小程序"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_enabled->description
#. 6.4->settings-schema.json->Mem_enabled->description
#. 6.4->settings-schema.json->Net_enabled->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_enabled->description
#. 3.0/prefs.js:279 3.0/prefs.js:393 3.2/prefs.js:283 3.2/prefs.js:398
#. 6.0/prefs.js:483 6.0/prefs.js:619 3.4/prefs.js:327 3.4/prefs.js:463
#. 5.6/prefs.js:483 5.6/prefs.js:619 4.0/prefs.js:483 4.0/prefs.js:619
#. 3.0/prefsui.glade:304 3.0/prefsui.glade:476 3.0/prefsui.glade:856
#. 3.0/prefsui.glade:1178 3.2/prefsui.glade:356 3.2/prefsui.glade:528
#. 3.2/prefsui.glade:908 3.2/prefsui.glade:1230 6.0/prefsui.glade:321
#. 6.0/prefsui.glade:603 6.0/prefsui.glade:977 6.0/prefsui.glade:1312
#. 3.4/prefsui.glade:286 3.4/prefsui.glade:457 3.4/prefsui.glade:831
#. 3.4/prefsui.glade:1166 5.6/prefsui.glade:321 5.6/prefsui.glade:603
#. 5.6/prefsui.glade:977 5.6/prefsui.glade:1312 4.0/prefsui.glade:321
#. 4.0/prefsui.glade:603 4.0/prefsui.glade:977 4.0/prefsui.glade:1312
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. 3.0/prefs.js:290 3.2/prefs.js:294 6.0/prefs.js:494 3.4/prefs.js:338
#. 5.6/prefs.js:494 4.0/prefs.js:494
msgid "Down"
msgstr "下行"

#. 3.0/prefs.js:298 3.2/prefs.js:302 6.0/prefs.js:502 3.4/prefs.js:346
#. 5.6/prefs.js:502 4.0/prefs.js:502
msgid "Up"
msgstr "上行"

#. 3.0/prefs.js:406 3.2/prefs.js:414 6.0/prefs.js:635 3.4/prefs.js:479
#. 5.6/prefs.js:635 4.0/prefs.js:635
msgid "Read"
msgstr "读取"

#. 3.0/prefs.js:414 3.2/prefs.js:423 6.0/prefs.js:644 3.4/prefs.js:488
#. 5.6/prefs.js:644 4.0/prefs.js:644
msgid "Write"
msgstr "写入"

#. 3.0/prefs.js:530 3.2/prefs.js:540
msgid "Error while saving file:"
msgstr "保存文件时出错："

#. 6.0/DataProviders.js:52 6.4/applet.js:37 3.4/DataProviders.js:49
#. 5.6/DataProviders.js:47 4.0/DataProviders.js:47
msgid "/s"
msgstr "/s"

#. 6.0/DataProviders.js:164 6.4/applet.js:43 6.4/applet.js:879
#. 3.4/DataProviders.js:162 5.6/DataProviders.js:159 4.0/DataProviders.js:159
msgid "Used:"
msgstr "已使用："

#. 6.0/applet.js:72 3.4/applet.js:60 5.6/applet.js:70 4.0/applet.js:64
msgid "Dependency missing"
msgstr "依赖缺失"

#. 6.0/applet.js:74 5.6/applet.js:72 4.0/applet.js:66
msgid ""
"Please install the GTop package\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"
"\topenSUSE: libgtop-devel\n"
"to use "
msgstr ""
"请安装 GTop 软件包\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"
"\topenSUSE: libgtop-devel\n"
"来使用 "

#. 6.0/applet.js:321 5.6/applet.js:285 4.0/applet.js:277
msgid "Refresh graphs"
msgstr "刷新图表"

#. 6.0/applet.js:325 6.4/applet.js:380
msgid "Without any graphics"
msgstr ""

#. 6.0/applet.js:331 6.4/applet.js:386
msgid "With graphics"
msgstr ""

#. 6.0/applet.js:341 6.4/applet.js:397
msgid "Drop Memory Cache (needs root rights)"
msgstr ""

#. 6.0/prefs.js:335 5.6/prefs.js:335 4.0/prefs.js:335
msgid "00-20"
msgstr "00-20"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_activity_20_40->description
#. 6.0/prefs.js:335 5.6/prefs.js:335 4.0/prefs.js:335
msgid "20-40"
msgstr "20-40"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_activity_40_60->description
#. 6.0/prefs.js:335 5.6/prefs.js:335 4.0/prefs.js:335
msgid "40-60"
msgstr "40-60"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_activity_60_80->description
#. 6.0/prefs.js:335 5.6/prefs.js:335 4.0/prefs.js:335
msgid "60-80"
msgstr "60-80"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_activity_80_100->description
#. 6.0/prefs.js:335 5.6/prefs.js:335 4.0/prefs.js:335
msgid "80-100"
msgstr "80-100"

#. 6.0/util.js:244 5.6/util.js:244
#, javascript-format
msgid "Execution of '%s' failed:"
msgstr ""

#. 6.4/applet.js:40
#, fuzzy
msgid "Core 128:"
msgstr "核心"

#. 6.4/applet.js:41
msgid "Unrecoverable:"
msgstr ""

#. 6.4/applet.js:42
msgid "Recoverable:"
msgstr ""

#. 6.4/applet.js:370
#, fuzzy
msgid "Refresh All"
msgstr "刷新图表"

#. 6.4/applet.js:476
msgid "root"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->pageNetwork->title
#. 6.4/applet.js:697 6.4/applet.js:1075 3.0/prefsui.glade:1154
#. 3.2/prefsui.glade:1206 6.0/prefsui.glade:1289 3.4/prefsui.glade:1143
#. 5.6/prefsui.glade:1289 4.0/prefsui.glade:1289
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. 6.4/applet.js:761 6.4/applet.js:1204 6.4/applet.js:1287
#, fuzzy
msgid "Disks"
msgstr "磁盘 IO"

#. 6.4->settings-schema.json->pageMem->title
#. 6.4/applet.js:874 3.0/prefsui.glade:832 3.2/prefsui.glade:884
#. 6.0/prefsui.glade:954 3.4/prefsui.glade:808 5.6/prefsui.glade:954
#. 4.0/prefsui.glade:954
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#. 6.4/applet.js:908
msgid "Buffers/Cache/Shared"
msgstr ""

#. 6.4/applet.js:936 6.4/applet.js:1038
msgid ":"
msgstr ""

#. 6.4/applet.js:938 3.0/prefsui.glade:684 3.2/prefsui.glade:736
#. 6.0/prefsui.glade:809 3.4/prefsui.glade:663 5.6/prefsui.glade:809
#. 4.0/prefsui.glade:809
msgid "Buffer"
msgstr "缓冲"

#. 6.4/applet.js:938
#, fuzzy
msgid "Cache"
msgstr "已缓存"

#. 6.4/applet.js:938
msgid "Shared"
msgstr ""

#. 6.4/applet.js:1034
msgid "CPUs"
msgstr ""

#. 6.4/applet.js:1162
#, fuzzy
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#. 3.4/applet.js:62
msgid ""
"Please install the GTop package\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"
"to use "
msgstr ""
"请安装 GTop 软件包\n"
"\tUbuntu / Mint: gir1.2-gtop-2.0\n"
"\tFedora: libgtop2-devel\n"
"\tArch: libgtop\n"
"来使用 "

#. metadata.json->name
msgid "Multi-Core System Monitor"
msgstr "多核心系统监视器"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Displays in realtime the cpu usage for each core/cpu and overall memory "
"usage."
msgstr "实时显示每个核心/cpu的cpu使用率和总体内存使用情况。"

#. 6.4->settings-schema.json->pageGeneral->title
#. 3.0/prefsui.glade:281 3.2/prefsui.glade:333 6.0/prefsui.glade:299
#. 3.4/prefsui.glade:264 5.6/prefsui.glade:299 4.0/prefsui.glade:299
msgid "General"
msgstr "常规"

#. 6.4->settings-schema.json->pageDisk->title
#. 3.0/prefsui.glade:1488 3.2/prefsui.glade:1540 6.0/prefsui.glade:1635
#. 3.4/prefsui.glade:1489 5.6/prefsui.glade:1635 4.0/prefsui.glade:1635
msgid "Disk IO"
msgstr "磁盘 IO"

#. 6.4->settings-schema.json->pageColors->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionGeneralColors->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionCPUColors->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionMemoryColors->title
#. 3.0/prefsui.glade:411 3.0/prefsui.glade:584 3.2/prefsui.glade:463
#. 3.2/prefsui.glade:636 6.0/prefsui.glade:494 6.0/prefsui.glade:710
#. 3.4/prefsui.glade:392 3.4/prefsui.glade:564 5.6/prefsui.glade:494
#. 5.6/prefsui.glade:710 4.0/prefsui.glade:494 4.0/prefsui.glade:710
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionGeneralOptions->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionCPUOptions->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionMemoryOptions->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionNetworkOptions->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionDiskOptions->title
msgid "Options"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->sectionCPUColorsByActivity->title
#. 6.0/prefsui.glade:538 5.6/prefsui.glade:538 4.0/prefsui.glade:538
msgid "by activity level (in %):"
msgstr "按活动水平 (%)："

#. 6.4->settings-schema.json->sectionNetworkScaling->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionDiskScaling->title
#. 3.0/prefsui.glade:972 3.0/prefsui.glade:1305 3.2/prefsui.glade:1024
#. 3.2/prefsui.glade:1357 6.0/prefsui.glade:1093 6.0/prefsui.glade:1439
#. 3.4/prefsui.glade:947 3.4/prefsui.glade:1293 5.6/prefsui.glade:1093
#. 5.6/prefsui.glade:1439 4.0/prefsui.glade:1093 4.0/prefsui.glade:1439
msgid "Scaling"
msgstr "缩放"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionNetworkDevices->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionDiskDevices->title
#. 3.0/prefsui.glade:1110 3.0/prefsui.glade:1443 3.2/prefsui.glade:1162
#. 3.2/prefsui.glade:1495 6.0/prefsui.glade:1228 6.0/prefsui.glade:1574
#. 3.4/prefsui.glade:1082 3.4/prefsui.glade:1428 5.6/prefsui.glade:1228
#. 5.6/prefsui.glade:1574 4.0/prefsui.glade:1228 4.0/prefsui.glade:1574
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionColors->title
msgid "Your colors"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->labelsOn->description
#. 3.0/prefsui.glade:81 3.2/prefsui.glade:81 6.0/prefsui.glade:90
#. 3.4/prefsui.glade:83 5.6/prefsui.glade:90 4.0/prefsui.glade:90
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#. 6.4->settings-schema.json->borderOn->description
msgid "Add a border to each graph"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->graphSpacing->description
msgid "Graph spacing"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->thickness->description
#. 6.0/prefsui.glade:168 5.6/prefsui.glade:168 4.0/prefsui.glade:168
msgid "Curves thickness"
msgstr "曲线厚度"

#. 6.4->settings-schema.json->useIconSize->description
msgid "Limit height to the size of a colored icon"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->refreshRate->description
#. 3.0/prefsui.glade:132 3.2/prefsui.glade:132 6.0/prefsui.glade:140
#. 3.4/prefsui.glade:133 5.6/prefsui.glade:140 4.0/prefsui.glade:140
msgid "Refresh Rate (ms)"
msgstr "刷新率 (毫秒)"

#. 6.4->settings-schema.json->labelColor->description
#. 3.2/prefsui.glade:245 6.0/prefsui.glade:212 3.4/prefsui.glade:177
#. 5.6/prefsui.glade:212 4.0/prefsui.glade:212
msgid "Label Color"
msgstr "标签颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->borderColor->description
#, fuzzy
msgid "Border Color"
msgstr "背景颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->backgroundColor->description
#. 3.0/prefsui.glade:245 3.2/prefsui.glade:297 6.0/prefsui.glade:263
#. 3.4/prefsui.glade:228 5.6/prefsui.glade:263 4.0/prefsui.glade:263
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->removeEnlightenment->description
#, fuzzy
msgid "Remove Enlightenment of this applet"
msgstr "重新加载这个小程序"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_labelOn->description
#. 6.4->settings-schema.json->Mem_labelOn->description
#. 6.4->settings-schema.json->Net_labelOn->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_labelOn->description
#, fuzzy
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_squared->description
#. 6.4->settings-schema.json->Mem_squared->description
#. 6.4->settings-schema.json->Net_squared->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_squared->description
msgid "Square view"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_width->description
#. 6.4->settings-schema.json->Mem_width->description
#. 6.4->settings-schema.json->Net_width->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_width->description
#. 3.0/prefsui.glade:360 3.0/prefsui.glade:533 3.0/prefsui.glade:912
#. 3.0/prefsui.glade:1245 3.2/prefsui.glade:412 3.2/prefsui.glade:585
#. 3.2/prefsui.glade:964 3.2/prefsui.glade:1297 6.0/prefsui.glade:376
#. 6.0/prefsui.glade:659 6.0/prefsui.glade:1032 6.0/prefsui.glade:1378
#. 3.4/prefsui.glade:341 3.4/prefsui.glade:513 3.4/prefsui.glade:886
#. 3.4/prefsui.glade:1232 5.6/prefsui.glade:376 5.6/prefsui.glade:659
#. 5.6/prefsui.glade:1032 5.6/prefsui.glade:1378 4.0/prefsui.glade:376
#. 4.0/prefsui.glade:659 4.0/prefsui.glade:1032 4.0/prefsui.glade:1378
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_mergeAll->description
#. 6.4->settings-schema.json->Net_mergeAll->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_mergeAll->description
msgid "Merge all"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_byActivity->description
#. 6.0/prefsui.glade:433 5.6/prefsui.glade:433 4.0/prefsui.glade:433
msgid "Color by activity level"
msgstr "按活动水平着色"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_useProgressiveColors->description
#. 6.0/prefsui.glade:460 5.6/prefsui.glade:460 4.0/prefsui.glade:460
msgid "Use automatic colors"
msgstr "使用自动颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_colorExplanation->description
msgid ""
"The CPUs are colored in groups of four: CPU0, CPU1, CPU2, and CPU3.\n"
"The fifth, named CPU4, will have the same color as CPU0; the sixth, CPU5, "
"will have the same color as CPU1, and so on."
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_color0->description
#, fuzzy
msgid "CPU0 Color"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_color1->description
#, fuzzy
msgid "CPU1 Color"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_color2->description
#, fuzzy
msgid "CPU2 Color"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_color3->description
#, fuzzy
msgid "CPU3 Color"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->CPU_activity_0_20->description
#, fuzzy
msgid "0-20"
msgstr "00-20"

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_startAt12Oclock->description
msgid "Origin at 12 o'clock"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_colorUsedup->description
#. 3.0/prefsui.glade:606 3.2/prefsui.glade:658 6.0/prefsui.glade:733
#. 3.4/prefsui.glade:587 5.6/prefsui.glade:733 4.0/prefsui.glade:733
msgid "Usedup"
msgstr "已使用"

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_colorFree->description
#. 3.0/prefsui.glade:723 3.2/prefsui.glade:775 6.0/prefsui.glade:847
#. 3.4/prefsui.glade:701 5.6/prefsui.glade:847 4.0/prefsui.glade:847
msgid "Free"
msgstr "可用"

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_swapWidth->description
msgid "Relative width for Swap graph"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_swapWidth->options
msgid "100%"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_swapWidth->options
msgid "25%, left side"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_swapWidth->options
msgid "None"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Mem_swapWidth->tooltip
msgid ""
"100%: The Swap graph is a bar that spans the entire width of the graph, "
"behind the circle.\n"
"10%: The Swap graph is a bar that occupies 10% of the graph width, to the "
"left of the circle.\n"
"None: No Swap bar."
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Net_autoscale->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_autoscale->description
#. 3.0/prefsui.glade:1019 3.0/prefsui.glade:1352 3.2/prefsui.glade:1071
#. 3.2/prefsui.glade:1404 6.0/prefsui.glade:1139 6.0/prefsui.glade:1485
#. 3.4/prefsui.glade:993 3.4/prefsui.glade:1339 5.6/prefsui.glade:1139
#. 5.6/prefsui.glade:1485 4.0/prefsui.glade:1139 4.0/prefsui.glade:1485
msgid "Auto Scale"
msgstr "自动缩放"

#. 6.4->settings-schema.json->Net_logscale->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_logscale->description
#. 3.0/prefsui.glade:1058 3.0/prefsui.glade:1391 3.2/prefsui.glade:1110
#. 3.2/prefsui.glade:1443 6.0/prefsui.glade:1177 6.0/prefsui.glade:1523
#. 3.4/prefsui.glade:1031 3.4/prefsui.glade:1377 5.6/prefsui.glade:1177
#. 5.6/prefsui.glade:1523 4.0/prefsui.glade:1177 4.0/prefsui.glade:1523
msgid "Logarithmic"
msgstr "对数"

#. 6.4->settings-schema.json->Net_getdevlist_btn->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_getdevlist_btn->description
msgid "Update this device list"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Net_devicesList->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_devicesList->columns->title
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. 6.4->settings-schema.json->Net_devicesList->columns->title
msgid "⚠️ Id️"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Net_devicesList->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_devicesList->columns->title
msgid "Name"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Net_devicesList->columns->title
#, fuzzy
msgid "Color Down"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->Net_devicesList->columns->title
#, fuzzy
msgid "Color Up"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->Net_cleardevlist_btn->description
#. 6.4->settings-schema.json->Disk_cleardevlist_btn->description
msgid "Clear this device list"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Disk_devicesList->columns->title
msgid "⚠️ Id"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Disk_devicesList->columns->title
msgid "⚠️ Sector Size"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->Disk_devicesList->columns->title
#, fuzzy
msgid "Color Read"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->Disk_devicesList->columns->title
#, fuzzy
msgid "Color Write"
msgstr "写入"

#. 6.4->settings-schema.json->color0->description
#, fuzzy
msgid "Color #0"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color1->description
#, fuzzy
msgid "Color #1"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color2->description
#, fuzzy
msgid "Color #2"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color3->description
#, fuzzy
msgid "Color #3"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color4->description
#, fuzzy
msgid "Color #4"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color5->description
#, fuzzy
msgid "Color #5"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color6->description
#, fuzzy
msgid "Color #6"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color7->description
#, fuzzy
msgid "Color #7"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color8->description
#, fuzzy
msgid "Color #8"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color9->description
#, fuzzy
msgid "Color #9"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color10->description
#, fuzzy
msgid "Color #10"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color11->description
#, fuzzy
msgid "Color #11"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color12->description
#, fuzzy
msgid "Color #12"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color13->description
#, fuzzy
msgid "Color #13"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color14->description
#, fuzzy
msgid "Color #14"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color15->description
#, fuzzy
msgid "Color #15"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color16->description
#, fuzzy
msgid "Color #16"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color17->description
#, fuzzy
msgid "Color #17"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color18->description
#, fuzzy
msgid "Color #18"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color19->description
#, fuzzy
msgid "Color #19"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color20->description
#, fuzzy
msgid "Color #20"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color21->description
#, fuzzy
msgid "Color #21"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color22->description
#, fuzzy
msgid "Color #22"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color23->description
#, fuzzy
msgid "Color #23"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color24->description
#, fuzzy
msgid "Color #24"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color25->description
#, fuzzy
msgid "Color #25"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color26->description
#, fuzzy
msgid "Color #26"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color27->description
#, fuzzy
msgid "Color #27"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color28->description
#, fuzzy
msgid "Color #28"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color29->description
#, fuzzy
msgid "Color #29"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color30->description
#, fuzzy
msgid "Color #30"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->color31->description
#, fuzzy
msgid "Color #31"
msgstr "颜色"

#. 6.4->settings-schema.json->labelWarning->description
msgid "Data marked with ⚠️ must not be changed!"
msgstr ""

#. 3.0/prefsui.glade:49 3.2/prefsui.glade:49 6.0/prefsui.glade:56
#. 3.4/prefsui.glade:49 5.6/prefsui.glade:56 4.0/prefsui.glade:56
msgid "Multi-Core System Monitor Preferences"
msgstr "多核系统监视器首选项"

#. 3.0/prefsui.glade:189 3.2/prefsui.glade:189
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. 3.0/prefsui.glade:645 3.2/prefsui.glade:697 6.0/prefsui.glade:771
#. 3.4/prefsui.glade:625 5.6/prefsui.glade:771 4.0/prefsui.glade:771
msgid "Cached"
msgstr "已缓存"

#. 3.0/prefsui.glade:1550 3.2/prefsui.glade:1602 6.0/prefsui.glade:1695
#. 3.4/prefsui.glade:1549 5.6/prefsui.glade:1695 4.0/prefsui.glade:1695
msgid "Scaling Description"
msgstr "缩放描述"

#. 3.0/prefsui.glade:1562 3.2/prefsui.glade:1614 6.0/prefsui.glade:1710
#. 3.4/prefsui.glade:1564 5.6/prefsui.glade:1710 4.0/prefsui.glade:1710
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. 3.0/prefsui.glade:1592 3.2/prefsui.glade:1644 3.4/prefsui.glade:1594
msgid ""
"Auto Scaling:\n"
"\tThis will scale the line graph by the largest reading within the\n"
"\tdisplayed area. Once the largest reading is no longer displayed\n"
"\tthe next largest becomes the new value by which the readings\n"
"\tare scaled. This lets the plot \"zoom\" to show details of the graph.\n"
"\tHowever, it also means that if there is a large reading small readings\n"
"\tmay become indistinguishable from 0. And if there are only small readings\n"
"\tthen slightly larger readings may appear larger than they should.\n"
"\tIf not enabled the largest value used will be the largest reading since\n"
"\tcinnamon was started.\n"
"\n"
"Logarithmic Scaling:\n"
"\tThis transforms the readings so that they are displayed using a\n"
"\tlogarithmic scale. If you are not familiar basically, it reduces the\n"
"\tlarge values so that they dont dominate the smaller readings."
msgstr ""
"自动缩放：\n"
"\t这将以显示区域内的最大读数来缩放折线图，一旦最大读数不再显示，\n"
"\t下一个最大读数将成为读数缩放的新值，以便让图表缩放以显示细节。\n"
"\t然而，这也意味着如果最大读数很大，小读数可能变得与 0 无法区分，\n"
"\t而且如果只有较小的读数，则稍大的读数可能会看起来比实际值大。\n"
"\t如果不启用，图表的最大值将为 Cinnamon 启动以来的最大读数。\n"
"\n"
"对数缩放：\n"
"\t这将转换读数，使它们用对数尺度来显示。\n"
"\t如果您对此不熟悉，简单来说，它可以减少大数值，使小数值更容易分辨。"

#. 6.0/prefsui.glade:508 5.6/prefsui.glade:508 4.0/prefsui.glade:508
msgid "by CPU:"
msgstr "按 CPU："

#. 6.0/prefsui.glade:1740 5.6/prefsui.glade:1740 4.0/prefsui.glade:1740
msgid ""
"Auto Scaling:\n"
"    This will scale the line graph by the largest reading within the\n"
"    displayed area. Once the largest reading is no longer displayed\n"
"    the next largest becomes the new value by which the readings\n"
"    are scaled. This lets the plot \"zoom\" to show details of the graph.\n"
"    However, it also means that if there is a large reading small readings\n"
"    may become indistinguishable from 0. And if there are only small "
"readings\n"
"    then slightly larger readings may appear larger than they should.\n"
"    If not enabled the largest value used will be the largest reading since\n"
"    cinnamon was started.\n"
"\n"
"Logarithmic Scaling:\n"
"    This transforms the readings so that they are displayed using a\n"
"    logarithmic scale. If you are not familiar basically, it reduces the\n"
"    large values so that they dont dominate the smaller readings."
msgstr ""
"自动缩放：\n"
"    这将以显示区域内的最大读数来缩放折线图，一旦最大读数不再显示，\n"
"    下一个最大读数将成为读数缩放的新值，以便让图表缩放以显示细节。\n"
"    然而，这也意味着如果最大读数很大，小读数可能变得与 0 无法区分，\n"
"    而且如果只有较小的读数，则稍大的读数可能会看起来比实际值大。\n"
"    如果不启用，图表的最大值将为 Cinnamon 启动以来的最大读数。\n"
"\n"
"对数缩放：\n"
"    这将转换读数，使它们用对数尺度来显示。\n"
"    如果您对此不熟悉，简单来说，它可以减少大数值，使小数值更容易分辨。"
